Ahoj Evo.
 
Vim, že ty chceš přijet do Prahy, tak se musíme setkat.  Mám hodně praci a proto mužeme se setkat 10 května v 18 hodin na Karlově naměstí.  Popřve půjdeme večeřét <.>  Znám dobrý restouzaci a pak pujdeme na proházku po městu.  Podíiváme se na hezký domy, naměsti a pak pujdeme do klubu.  Doufám, že bude hezký počasí.
 
Zatim se měj hezky!
 
Sin  
